東京行程請教

Day1: 去到新宿check in應該都下晝5點幾 行下歌舞伎町 東京都廳夜景
Day2: 上野(阿美橫町 恩賜公園) 淺草 台場
Day3: 澀谷 原宿
Day4: 東京站 銀座
Day5: 江之島 鐮倉一日遊
Day6: 橫濱開港祭一日遊 (會唔會好撚多人)
Day7: Disney Sea一日遊
Day8: 起身走人
第一次自己plan 麻煩大家比d已經會唔會太趕

意見
自膠

Day 2 好chur喎

如果唔要disney sea將day2一個地方放入去day7再加川越/吉祥寺 點睇

橫濱開港祭唔知
其他日數行程好standard冇咩問題

其實睇你去邊, 一個台場已經好多景點

search過開港祭個官網近幾年每年都有7 80萬人去

應該會去海濱公園睇下彩虹橋 自由神像同埋附近幾個商場行

推一推

台場你預3,4個鐘
day2 chur左d

Day 3 day 4 都幾悶